突發!!禁區內大量狗隻!!

推1

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

推2

打暴動

唔好沖禁區arrrr

小心有鬼衝禁區，然後黑警有藉口大屠殺。

夜晚機場人少，有利黑警殺人後洗太平地